Snapchat個新filter 令我好掛住細個嘅自己⋯

睇返以前細細個樣 幾咁天真無邪 好掛住細個嘅自己
我知你哋睇完上面嗰句一定心諗
「屌，收皮喇！幾十歲人仲咁多幻想」
但 依家人大咗 個樣又老咗 殘咗
身體又開始多毛病 職業病出晒嚟
同埋好多嘢煩 好多嘢要顧慮
無得再好似細細個開開心心過一日
都唔知幾耐無試過好似細路仔嗰陣笑得咁開心

我都好掛住
可唔可以同我影返張

人大咗 三字頭 返工基本上已經唔可以好似廿歲啱啱踏入社會咁
公司當咗你咩都識 唔可以錯
錯咗啲上司同事客仔會心諗
「嘩佢都三十幾歲人，呢啲嘢咁都可以錯，唔係啊嘛」

成日大時大節同啲親戚朋友食飯先尷尬
「有女朋友未啊！」
屌你咩 有女我都想有啊 但依家人生已經畀咗返工
日日早一早起身 得閒又O吓T 咁就無咗大半日
點識女仔啊大佬⋯

真

有去過啲婚姻介紹所 參加啲相睼
個個第一餐飯就問有無車有無樓
真係現實
不過都啱嘅
如果我係女人 都會想揀個有車有樓 條件好啲
唔通成世人流流長同你捱咩
Btw 班女人奉旨我畀錢

你去cow浮狗啦

吓

你down sc自己影返張

佢想溝你

後生仔

我知連登好多90後00後 年青嘅一輩
你哋要好好珍惜依家仲有體力 有時間
可以放學收工出去同朋友行街食飯飲嘢

又屈橙橙

眨吓眼就30歲啦屌

老了

30其實仲可以體驗好多嘢
呢個時候如果認老 就真係老㗎啦！
去到50、60再同自己認老都未遲啦
LETS WORK HARD PLAY HARD

大個有大個好啫
依家自己揾自己洗 冇人管
d時間同錢鍾意點用都得
我覺得開心過細個好多

攬攬你

圖

成班老姑婆賣剩蔗仲揀3揀4

snapchat 長年無響
部電話自動幫我del咗